究竟打機重要定女朋友重要

如果俾你揀番屋企打機 同埋 陪女朋友 你地會點揀
唔會完全打曬機唔見女朋友
但都唔會淨係見女朋友唔打機
只不過係主次之分
打機
女朋友

同女朋友打機

利申 ：日日同女朋友打lol

用緊女朋友打機

機幾時都有手打

女朋友唔係一定有

呢度個個都冇女得部機，梗係揀女

你就好啦

打機唔洗錢又開心 陪女朋友要洗錢又受氣
緊係打機啦

咁你會唔會睇下佢值唔值得你去犧牲打機時間？

街嗰啲係G黎嫁

同女朋友打機

如果陪女朋友唔洗錢又唔洗受氣呢

你都ON9
邊個條女唔發皮氣阿
你講丫

咁佢嗲你番低陪佢 佢唔會又發脾氣掛